[
  {
    "question": "Qui est le créateur d'Android ?",
    "answer1": "Andy Rubin",
    "answer2": "Steve Wozniak",
    "answer3": "Jake Wharton",
    "answer4": "Paul Smith",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Quand le premier Homme a marché sur la Lune ?",
    "answer1": 1958,
    "answer2": 1962,
    "answer3": 1967,
    "answer4": 1969,
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Quelle est le numéro de la maison des Simpsons ?",
    "answer1": 42,
    "answer2": 101,
    "answer3": 666,
    "answer4": 742,
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Vrai ou faux ?",
    "answer1": "Vrai",
    "answer2": "Faux",
    "answer3": "Peut-être",
    "answer4": "Bof",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Quelle est la couleur du cheval blanc d'Henry IV ?",
    "answer1": "Blanche",
    "answer2": "Bleue",
    "answer3": "Magenta",
    "answer4": "Octarine",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "En quelle année est sorti « Mario Bros. » ?",
    "answer1": 1980,
    "answer2": 1983,
    "answer3": 1985,
    "answer4": 1990,
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Que signifie le kanji 神 (kami) dans le nom 夜神月 (Light Yagami) ?",
    "answer1": "Lune",
    "answer2": "Mort",
    "answer3": "Dieu",
    "answer4": "Ténèbres",
    "goodAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Quel est le rang de Maes Hughes (« Fullmetal Alchemist ») qu'il a acquis après sa mort ?",
    "answer1": "Lieutenant",
    "answer2": "Colonel",
    "answer3": "Lieutenant-colonel",
    "answer4": "Général de brigade",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Comment se prénomme le dragon présent dans le Sacred Gear d'Issei Hyoudou (« Highschool DxD» ) ?",
    "answer1": "Albion",
    "answer2": "Valper",
    "answer3": "Ddraig",
    "answer4": "Rias",
    "goodAnswer": 3
  },
  {
    "question": "17 + 3 = ?",
    "answer1": 22,
    "answer2": "3B",
    "answer3": 1000,
    "answer4": "π",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Si c'est très étroit, combien ça fait ?",
    "answer1": 36,
    "answer2": 42,
    "answer3": 22,
    "answer4": 18,
    "goodAnswer": 3
  },
  {
    "question": "Quand a été enregistré « Du riechst so gut » du groupe Rammstein ?",
    "answer1": 1994,
    "answer2": 1995,
    "answer3": 1996,
    "answer4": "hier",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Quel type de kemonomimi ont des oreilles de chat ?",
    "answer1": "Usagimimi",
    "answer2": "Inumimi",
    "answer3": "Kitsunemimi",
    "answer4": "Nekomimi",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Sauf une fois au...",
    "answer1": "chalet",
    "answer2": "marais",
    "answer3": "château",
    "answer4": "carnaval de Rio",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "La bonne orthographe est",
    "answer1": "schmilblique",
    "answer2": "schmilblic",
    "answer3": "schmilblick",
    "answer4": "schilblik",
    "goodAnswer": 2
  },
  {
    "question": "Et Psykokwak il dit quoi ?",
    "answer1": "Psykokwak",
    "answer2": "Pikachu",
    "answer3": "Nyan",
    "answer4": "Aucune idée.",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Elle [?] du vieux pain sur son balcon",
    "answer1": "met",
    "answer2": "mettait",
    "answer3": "a mis",
    "answer4": "avait mettez",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "ax² + bx + c =",
    "answer1": "a(x − α)² + β",
    "answer2": "a(x − α)² - β",
    "answer3": "a(x + α)² + β",
    "answer4": "a(x + α)² - β",
    "goodAnswer": 1
  },
  {
    "question": "Qui a réalisé « L'Étrange Noël de monsieur Jack » ?",
    "answer1": "Steven Spielberg",
    "answer2": "Tim Burton",
    "answer3": "Caius Bonus",
    "answer4": "Henry Selick",
    "goodAnswer": 4
  },
  {
    "question": "Nous partîmes combien ?",
    "answer1": 200,
    "answer2": 500,
    "answer3": 600,
    "answer4": 800,
    "goodAnswer": 2
  }
]
